
                      De las mejores películas del maestro Spielberg , Ralph Fiennes hace un papelon. No me extraña los oscars que recibio la película. Lo unico malo de la peli son los ultimos cinco minutos que son no solo innecesarios sino demasiado sentimentales. El resto genial.
        
            